香港有冇代理做fanatec?

定係要自己集運?
但咁X貴既野驚集運整壞

同問,香港冇行貨想買就要食運費

ching
最近睇到一款叫simagic既直驅
價錢相約

淘寶有賣, 諗緊成套淘落黎香港
simagic m10 + HEPRO 腳踏 + FRC H shifter
link:

我都睇咗m10 review,好多review都話會有d齒輪感,我買direct drive就係為咗冇齒輪感,一係就直上佢貴d果隻,但係成8000幾買大陸牌子我又接受唔到

我訂左呢隻過兩日到

Ching番黎比番個報告好嘛?我想知齒輪感係咪真係好大問題

Facebook 有個page 叫sim race product有賣, 不過應該都係水貨，香港應該無代理

我見有人話us fanatec會ban集運

留名
而家用繄csw2.5 + CSL elite load cell

可以呀
本身想換 T300 但係諗諗下差唔遠就試下佢

ching係邊樹買

都係淘仔咋 香港應該都係冇代理

有無巴打用緊obutto r3volution？
想知可唔可以代替電腦枱

開咗個新post整合咗,可以比d意見